麻煩Delete post

《叛神軍團 第一部》上架了！請多多支持預覽！

因為版權問題，請delete這個post。感謝。

Ok